有冇人知道太古烈士靈堂

係咪6月22號世界殯儀館？

有幾多人打算去比帛金？

佢既靈堂應該係所有人既心入面
私人葬禮應該留番比佢地屋企人
公眾人士要悼念應該自己搞番個公祭慰英靈

烈士係醫院出殯，唔係靈堂

太古廣場